Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 531 接財神啦!

LIHKG HOT TOYS

想知派貨派到邊就Click入面條Link(感謝後後來巴打)

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

lm
張圖

LM

正皮係俾張圖

財神派貨未

Lm
張圖

正評

Push

拆利是錢有錢找數開訂同派貨啦

正皮俾張圖

唔脱坑好似無位入新嘢

Lm

lm接財神

財神唔係直接派貨，係派單
又撚狗

財神小小心意

財神仲未開爐

lm boba雙甲加頭

lm

張圖

留名
已正皮

LM小小心意

初八開訂未
派貨未

留名先

利是錢有地方用了

係咪員工係屋企開post😂😂😂

又中

要有頭雕啊

Yessss Bo

初八開一對訂....點知唔係Wanda vision，係一對mandalorian

又黎呢種shazam 圖
唔開訂有撚用咩屌你老母

玩完了

放緊假

未出制服麻wanda 預三月先有

SW同DC比

一個天堂一個地獄

Bo katan boba出場都隔咗咁耐先開
Wanda 可能真係三月都未得

年初八就同你開訂

開兩隻同你訂哂佢

應該整定左等同劇出完就開得
最後幾集一小時一集

Mando深坑

見到腰帶堆袋同美隊腰帶堆袋就知咩叫親生仔

好在無興趣

依個坑真大

⋯極度同意

利是錢冇啦

每年既利是錢課金比亞活

又有女訂

又要進貢比候活

in hulk we trust

Hulk是沒有用的

3zero同hottoy都係hk 公司 其實都幾勁

True....
Sw-> marvel ->>>>>>>>>>>>>DC
自己最有愛其實係Batman
但之前入左tactical suit其實真係好一般
Dc野除非佢再出Batman
或者出nightmare suit先會再考慮入手

劉青雲咁

等睇再報海關

小禮物焦頭

Mms500到係係乜

mk7

Sor 600

呢個我可以即刻各你.........Mark 7 Diecast

想出呢隻，又型又扭得

s3唔係下年？

唔係今年年尾咩 sor 錯左

今年年尾係boba

又多左人放iron patriot單 又繼續無人問津

派貨就會好似ca咁升，好似係

收首日單，快拎貨啲

好期待今日出乜

等連開2日sw

聽日佢地先開市喎

sor記錯

等緊枝spear

有風

今日係人日

因為真係靚

仆街摸門釘

岩岩check message，見到上星期有條無寫日期嘅message話我個85到咗要我去拎
我R爆頭，因爲當時男朋友幫我用佢自己number訂咗，我個貨都拎埋好耐
我完全唔記得當時我有無買多隻，我諗會唔會係send錯咁on9？

講一講又有人掃貨

連你自己有冇訂多隻都唔記得仲可以問邊個？？

動物節個個訂曬 一定大把單
仲要1500 大把下降空間
如果是500訂 最多都是跌500

等睇大貨圖再諗諗收唔收

啲名同icon熟口熟面咁荒唔係又想好似美隊咁執返之前損手爛腳果啲咩

明天唔係個兩隻star war開訂掛

基本野啦下話

多謝侯活 一隻starwar都唔會訂
我中意垃圾劇 wandavision

一個sw 一個女巫
winwin雙贏
聽日出 岩岩好星期日公開訂 放假可以準時12點去比利事錢

3隻，一陣再出多張大隻妹半身圖

開訂加失禁式上貨 基本啦

上隊長！

冇得出啦ban咗

2號單隊長集氣

猴活想收割利是錢就要識做哩

希美隊順便派

邊隻冬兵

全部 ca 2同3仲有IW嗰隻

旋拍大把喎

iw個隻唔難買到

好多都二手

睇你幾多收啦
d舊野全新同二手個價可以差好遠

聽日侯活可唔可以開雙訂+派多一日隊長

希望聽日可以開訂Wanda & vision日日親生仔，俾marvel開心下都好呀

似完咗套劇先出喎

好奇vision會點出法

紅黑

12點都未播下集
點都要後日/下星期

我要依個

講出黎驚劇透

要求唔高，出返AOU改良版就夠，求齊team

出粒大石先 aou個隻錯曬

隊長咁受歡迎粒星都唔改返大，配角好難期望會做得出色

有改大

會劇透， 開前諗清楚

失禁式上貨加瘋狂開訂

支持

好耐冇新嘢玩
全派重甲未，派多幾轉隊長未

全部同我上

sorry今日係唔開訂,唔派貨

冇所謂 肯派貨已經好好

好想知1/4gg啲價冧成點
venompool都話有得避，好多人以為1/4gg有得炒

dc係咁cut玩具啲槍，嚟緊隻tdk同其他dc figure會唔會乜槍都唔跟

全撚部同我上貨阿屌

聽講已有相係MMS542

咁相呢

From fb

唔知派幾多日呢

我見fb都成三大板貨

最多咪又係一兩日
派隊長仲好啦

派貨！啪啪啪
派貨！啪啪啪

ig11 ready?

開個頭黎見我！

<—-笑口頭

諗起個垃圾細drones就哂癮

派3日就夠了

Jc味精圖 等對比

50可取單有冇機

加埋homemade suit 個大drone一齊玩

賤民次日。快過美隊
美隊5月尾

咁又難d，下一兩水就得

等全派

BOBA!!!!!!

Boba

DX boba

boba

Deluxe 有兩隻

點解又要跟埋啲三尖八角地台

親生仔係唔同d

等睇得手形無配件 Wanda vision

啲配件真係多撚到話唔係親生仔邊個信

有冇可能仲衰過EG Thanos

爛白兵頭盔都比埋

呢隻BOBA 放係咁濕既香港發左霉都唔覺

仲有兩個death trooper deluxe做形地台
竟然唔係垃圾長方形地台，候活個仔係唔同啲

之前個頭雕仲似啦我想講

紅黑勁多人排後樓梯

一次2隻
估你唔到

訂！

玩DC同MARVEL真係屌老母
重用地台，幾對手形
乜柒都冇

佢連轉槍個手形都比埋dx marvel點比得上

快啲講幾錢啦

幾撚耐無見Set裝

MCU 真係hea

親生仔出俾老細玩先認真

dx版兩個body？

miles

諗住有頭雕就去馬
點知雙Body

Dx 3080

正，出SET裝
唔知2千5內埋唔埋到單

正到

2020

哇呢件正，如果個頭有燈就好

等wandavision 你死隻miles出嚟

牙活小小心意

有Home coming個粒

唔需要期望

似乎轉左開訂圖format

3080

個頭唔開燈會唔會有色

1500訂 2022q3

睇黎收皮，係咁多
等派貨算

我等唔等靚仔版好

Repaint 可能留番年尾新劇先出？

普版一隻FIGURE DELUXE 就兩隻FIGURE
但唔比人分開訂隻真人頭BOBA

全都要 靚仔版隨時要12月

好唔好訂哂普通同DX 呢
對啲一樣size嘅盒好有堅持

入咗先諗

有啲貴因為有ep5淨係想要真人

【麥爾斯•摩拉斯 (2020戰衣) - 頭盔與胸口處配有LED亮燈功能 特設犯罪組織基地背景卡加強現場感】

頭身都有燈

我都灰左
竟然係出gg

必訂

應該3.0有矛無guru

Mando件袍wired?

訂咗先 到時散放出去

都無咩可以出

1790 有啲令人卻步

寧願3.0可以改細件袍方便裝個背包好過 宜家咁大件整到縮埋一舊

非常進取既叫價

隻boba fett 正到

game果隻future batman乜都冇都17xx，vgm系列性價比係低d

要甲嘅話淨係想要repaint ver今次難搞

可以接受啦

我都係 不過應該訂咗先

呢d 乜野中文黎
想表達乜鳩

其實一直都好想知佢哋個copywriter係咩年紀
永遠啲中文字都寫到勁老土
又長又1999

擺明做市

其實都係 不過本來有啲期望今日會出女巫
同埋都估唔到會出2020suit既gg

你走去問佢嗰陣佢就會話徵到㗎啦

含淚

Vip 2870 1602

依隻肯定炒到上4千

服飾與武器裝備還包括: 一個具戰損效果與還原內結構細節的Boba Fett頭盔
即係有2個頭盔？

咪係囉屌我都要含

聽日去訂DX

應該係一個比ball joint 用
一個當配件用？

真？

係咪又中？
即係差1/4gg味派

睇黎DC真係

我自己電話cap

真，我都收倒

睇黎無左閣下兩個字🤦🏻‍♂️

幾錢訂？

1500 dx

普通應該500吧
已沖

開頭睇到三個造型開心左一秒，點知睇晒圖都無repaint甲

佢第三個造型係指甲加個頭

一定係dx

repaint應該等電視劇開播先出

紅黑6月30

等得嚟都2023年先有得玩

派多轉隊長未

即是迫你1300買個頭.....

甲裝用左真頭咁個黑body又無用
用cody頭隻兵仲可以display

都算多啦 我等接單

訂左舊化甲玩住等先啦

差一日

撚住ep5 先暫時都頂到癮

係唔係確定左配件係無人機？

想要真人look 多過套甲

猴活不如考慮下iron man 都咁樣出埋便服/西裝Tony

似樣左

唔知隻Mysterio 既box arts 會係咩樣

好似好左少少

好咗好多
但都係唔太似

Mysterio 頭入面有mysterio

又係冇頸

潛行gg咪有頸囉

勁多老人家排同佢地成疊單係手

手上ca 同gg都有
但想拎ca先囉

炒狗啲頭馬嚟

1:4都無 1:6點會有

屌 我都唔記得咗佢有送頸

14/7單係咪有排先拎得

19年10月15日1時半前訂的HOT TOYS IG-11 TMS008已到請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取逾期無效

會炒成點呢
見班鬼佬個個都話唔訂

隻手改返終於冇分件

隻手改啱返？

我對呢個安排好滿意.jpg

炒就預左啦 班老fans應該點都會訂

佢地唔更新fb，更新微博先？

4千

咁退一步等esp版算啦

SS其他外國網仲有得訂wor d人係搶都搶頭個水je

好似，同埋手做返岩，冇做分件，抵贊

靚頭

侯活贏盡民意

小小心意？

唔錯 後期單又有排

wtf

又係P上去?
定係新配件

p應該

諗多咗，一定係p上去

應該p上去

P啦
HT配件邊有咁嘅比例

如果係真 都唔係小小心意咁簡單

真心抵讚

係合眼？ 我有冇睇錯

Spider sense眼係小小心意？

啱啱見到hottoys fb出咗兩張蜘蛛俠final product 相
獨立一個post

重點係三代同堂。。。
有埋tobey hottoys and amazing 2
正當諗住save 佢就del Po

有冇人見到

仆街派貨都未公佈小小心意

呢份心意太多
無可能

粒頭ok喎 暫時睇相的話

真人頭配返呢套好睇啲

唔錯
等後期原價

有冇人今日拎貨後樓梯即開小小心意

係
佢臨尾咪合眼打

估唔到紅黑現貨有人收1900
之前一堆平單都無人要

第一水姐

$3080
星戰野真係越黎越貴

如果心意係合眼，同手上2個槍嘴就好ok啦

mysterio真人頭無望

依張？我都係手快先save到

留名睇原狗今次搵到咩黎屌

Thanks Ching!!!!
我頭先save唔切佢del 了

算唔算劇透左

gg3劇透

雙boby差唔多啦 對上星戰set裝咁多嘢玩都dx07

嗰兩舊拆出黎定新配件

咁樣計返其實僧人只係1200甲先貴少少

不得了

侯活小小心意

唔算外判比人地影

近掛啲頭雕都水準以上
希望keep到去手85 bd

送多兩隻俾你 買一送三

依排更新可能未必即時更新
岩岩雙失

唔算啦 人地外判面唔係官方
話說bg toyart完約冇得再影HT

會員價其實幾抵玩 雙造型又多配件

I know that feel
Sw 自己真係冇愛
Dc只會買Batman
但黎緊都要睇佢出成點

之前都有師兄講其實黑超都有機會出
因為同模。換個顏色就出得

dc 只買ww

好想要呢兩件

有頸會裝到落去紅黑到咩？

呢個再加條頸咪好似長頸鹿咁

係裝到

有頸就有穿崩位 我寧願咁樣一件過

你拎07出黎比更加顯到個差距
你知唔知07幾錢

Btw今次2080都抵玩嘅

我見佢出篇ig story好sad
不過三代同堂希望成到事

無記錯好似2400倒
但近呢幾年有邊款可以出到今次咁
所以話陳生最鍾意boba都唔過份 隨時今年出埋白色

唔洗2400
2200有找

有星戰會員抵玩好多

HT個價真係愈黎愈高

冇可能啦
除開1100$隻，依家兵仔都貴過佢

Jingobell自己出3代同場圖
加左個marvel logo？

紅黑gg 宜家收訂單唔知收唔收到100蚊一張

Mando條line啲野真係寧捨貴啲
好在唔係好迷

加油

你自己上facebook收 睇有冇人放

你棄埋坑保平安添
我仲諗緊入唔入1/4gg ,隻42都封晒塵
gg唔敢想像

Upgraded suit 個配件係乜

如果係講緊琴日 100蚊條友 佢好似係排100買

不過收後期單就有可能平價收到

入啦 個價好抵玩 平平地買普版真係無得輸
塵嗰啲我都係幾個月先搞一次

我覺得要睇下個配件係乜
雖然嗰兩件架餐機會真係不大

咁耐都未有開箱相應該唔會有啦，有重唔即刻通曬天

解冇再續? HT影得最靚就係bg toyart
其他都係一般 可惜

想知有ht個會員（唔係starwar會員） 買starwar會唔會有折？ 打咗幾次，電話打唔通。thanks

我覺得佢ps得最自然

9流group睇廿樓好似排長龍
打去rb問下

無錯 真係可惜

清好有心 加油
唔好勉強

SB會員有折，但冇SW折得多

辛苦你喇加油

1690
2930

平時Sb會員買就95折，但starwar會員買返starwar會有幾折嫁？

Sw減百幾，sb減50到？
大約咁上下

Miles幾錢訂

500

有冇人拎左ig11可以影黎睇下

套甲好似太花 仲要Dx 先有真人頭 $3080

活哥小小心意，比個肉色頸圈啦好嗎

你訂唔訂

睇下實物先....因為會訂隻miles

當時有睇嘅都未必有買
我記得佢保護bb果時好似已經截咗

有紅黑gg開箱未

連味精都未有做咗孤兒

Boba唔係大愛仲要唔係repaint...諗諗先

Boba 本身鍾意既，但呢隻唔算做得特別好..

大貨出黎戰損可能得7成到時咪差唔多囉

我見好多人話隻miles 皮褸一定爛皮wor....有d驚

睇黎大家都係偏好repaint嗰款 但唔知佢係咪年尾先出

呢隻套甲太花，其他衫又新...怪怪地

1. 照出repaint, 年尾再出多隻
2. 年尾先出
睇猴活等唔等錢洗

落完沙蟲個胃 係咁上下

我鍾意爛版多過 repaint 但手上有esb版1516緊

到時應該有新配件我估下年年頭先有機出

我就做完結局第二日走去訂

我有都含淚訂驚後悔

我都鐘意有舊化多啲

Boba咁多年的特點明明是戰損甲
佢自己走去repaint反而咁多人鍾意

年尾一定出clear版
有冇頭就唔知了

最愛boba點都訂 有幾多訂幾多
repaint應該會跟今次個頭既正視版

訂左先，最多到時放單

落完個胃加埋價tim

你訂普定 deluxe

我覺得esb版同依隻各有特色 訂得過
雖然個價訂完係要反省下

橫掂boba 都好少出樣啦

dx如果今次係單裝其實我會pass

有入esb 版，想單要真人look
但都係訂dx到時派貨再算

Mando仲有架speeder bike

我冇esb戈隻所以少樣煩惱
但單論造型我都鐘意呢隻多啲，就算有esb版都訂得過
btw 你會訂?

我見fb有人post隻boba fett準備上櫃
你可以去睇下先

我就博佢出1/4 repaint

咁明日先去睇加訂，
訂埋GG咁就五千

一眼就睇得出sw真係高質過mcu n倍
cls

隊長竟然唔郁

睇到實物了boba唔訂實叫春miles意外地好睇

我都係聽日先去，到時有實物就睇埋先訂

我覺得佢出1/4機會唔大
不過你對舊化版冇興趣的話都可以等下

有冇人有之前果張派貨圖睇下想睇下仲有邊幾隻就派

上左櫃了？聽日先去睇同訂

有冇MILES實物圖?

圖呢

行唔到過去等陣會有人po

唔該巴打
暫時得返1/4同紅黑要洗錢

呀猴咁愛boba 望就望佢出埋
可以襯埋mando

真係多人到咁

條隊就長到後樓梯行唔開

係拎貨定訂野

想睇圖+1 實物可能會刮目相看啦？

同一條

有冇相

CLS
頭先上去到1/4im 櫃已經唔想排，巴打加油

如果真係出，兩隻1/4擺埋一齊實好正

係 咁我到時隻mando唔要dx
要普版都制

仲未有黑gg 開箱

好想睇實物圖

紅黑有開箱圖未

風柱係咪話今個月重會派隻BD

無人得閒派啊

說好的一個鐘

呃鳩我

侯活小心意

大師又有野𨳒

其實我冇咩所謂 只係分享下

想忍下手但又好似好正

我唔係指你
大師另有其人
唔想開佢名
廢事佢衝出黎𨳒我

好似仲未見紅黑gg開箱圖

個backdrop幾靚

之前個隻係咪都係咁
好中意佢手指公同食指個d蜘蛛網

仲諗住今日收工去攞隊長，而家咁多人都係第日先

正 成個刁帝咁

咁睇真係幾好喎
但唔著燈先見真章

原子b
晏就已經𨳒緊

呢條撚樣咪一9樣， 咩都有野屌

其實呢個係著左燈定未著燈

我估display唔會著燈，應該半個鐘就冇電，呢個應該係反光

應該著左，未著個頭好似右下角戈兩個咁
效果差好遠..

都係 似反光，正常佢都唔會用usb供電長開燈

第七集有得睇

係燈嚟唔着咪黑色一舊野

佢本身個頭唔係應該印左對眼落去咩？ 開燈係令佢再sharp d

我淨係記得佢set咗個陣遠睇唔開燈係黑色一舊野俾你參考吓

上面有清都講咗啦
地下嗰兩個頭就係無燈效果

之前GG MK4個UV地台都試過DISPLAY長開

如果係真咁樣都幾令人卻步。。

我覺得可以參考下幅圖右下個兩個頭

睇到了眼賤sor 唔著燈真係好肉酸

隻drone仔

有無人機

smartphone?

Iphone

已經有幾部iphone
寧願要細無人機 大無人機冇位擺 已經入左盒

Wandavision

公司偷開 快影一張放番落箱繼續做野

腳=合金

冇咩事我做野先

補充少少
自爆裝置=心口磁石換件

話SW唔係親生仔真係無人信

Rey應該得罪陳生 隻隻都咁差
如果唔係一早入左sw坑

上來放相之後避雷......

Boba戰損上色唔多真實
似綠色甲上油銀色 唔似戰損跌漆
頭盔黑色面罩位都有？

Gg板是usb供電
心口同頭都有著燈

隻透明gg又幾靚

睇fb話黑gg 眼鏡框係合金

買custom個d咪on9

我12點同兩個女同事食lunch前上左去sb等開訂點知真係有

好彩250收到張單
淨係為咗個iphone眼鏡同無人機

千幾蚊買個captain柒頭個班都係

心口有加埋燈？

Fb話會閃下閃下扮自爆mode

多人到

隻Boba好撚高質

好似幾唔錯

wandavision係咪未有中字
唔敢入劇透post

隻gg 件衫皮黎？

皮

佢地用緊USB供電

但我地就再Button Cell

個頭用button cell? 心口係咪著唔到燈？

自係部份皮

實物超正 但鑑於要日日換電咁嚟Display~

忍左

心口著到 但應該都要頻頻換電

FB 見到
有頸同無頸真係差幾遠
有頸自然好多

如果可以長期USB供電就正
呢隻唔著燈同著燈分別好大
要換電既話真係不了

我唯一驚係件衫會爛皮咋

件件都會爛架啦～

因為未買過有皮果d

自制都好易姐

點自制

睇你捨唔捨得整爛條頸

20F多人到

靚過個膠帽頭，唔怪得會比定條頸

造勢成功
由朝到晚都排大隊，收訂收到手軟
代候活多謝各位

岩岩銅鑼灣訂直入 好彩收9點

專登派貨訂貨同一日造勢

估唔到3千都咁多人訂

星戰會員平2舊

平均$1435一隻 還可以
感覺抵過就咁訂單Body （$1602）

想問下紅黑宜家有冇其他廠可以買個路牌盾同埋錘仔

有無巴打試過過左30日都未拎

過咗30日無得拎

照拎得，但無保養

想知30日期限係咪年初一至初八呢段時間唔計？
隻85仲未拎

咪話咗順延囉 圖都有

想問mysterio係唔係confirm左有頭雕?

佢條USB cable 好粗下

應該9成9冇，有既話hottoys仲唔大力宣傳收多啲訂咩

好似仲開緊訂

冇頭雕，不了

究竟訂呢隻boba 好定下一隻repaint 版好呢？

why not both？

我鍾意Repaint多啲 不過唔知幾時先出

repaint 太乾淨，沒乜特色😂但怕佢遲d 多配件就後悔.....始終就來出TV

from fb
條頸好似笠落去咁，邊度有？

訂咗單裝boba

咁睇唔開

我都係單裝

打佢老母！

諗諗下始終無咁多位

對演員冇愛

同意

而且配件都唔係好吸引

一樣諗法，訂單

釣水魚都過火左啲呱～

有手有腳行入去就唔使食炒唔明佢做乜鳩

我google搵
有d網又話有
但又話hot toys收返張圖
好亂

C記堆價亂開

前一晚官方fb出回，之後幾個鐘後收返

撚狗想fake人訂

最吸引係個爛兵頭 可以比佢踩住

利申 訂了孖裝

你入埋去睇佢賣其他野
乜撚野首日都訂

入唔入紅黑gg好
定等新電影新suit

其實琴日貴幾舊買首日單嘅人係咩心態 跛嘅

就是有錢[url][/url]

新suit都好似係紅黑，而家入幾抵

入啦，之前有個傻仔200放比我

我估琴日收得果d 9成係拎黎炒

咁平

之前未出貨，無人知出成點
淨係無人機同個頭都升番值
今年先入坑班人最fat fat

個個諗住出得差就出得好架啦

後期單一樣賤過泥
唔急就等下

海量單

㩒唔到

任訂架喎

想要早單 個幾日㩒極error

拎埋紅黑齊一套

我係你就幾大都keep住隻經典紅藍

紅黑gg3又返出

紅藍世界第一

呢個頭真心高質，頭套頭個封口位似乎係改左係頭頂，應該唔會有紅藍果種家燕姐sad

有改善係抵賺既

冇頸用真人頭真係好核突

可能覺符唔值得分多舊件掛
amazing 1有頸換

個隻 望落好唔自然

吹奏下隻upgraded suit先

點解會話SW係親生仔
訂左隻Rex同501等緊派
諗緊好冇訂埋Bo Katan

想問下紅黑宜家有冇unbox video

沒位沒錢沒愛

QS都係冇頸

係1/4頸配件都唔知有冇出過

咁都叫麻麻

本身邊個位錯？我睇返佢之前既相都搵唔到分別

當時開drones訂果張圖，手碗斬開一截

係我角度,其實都好似,師兄覺得邊到唔似？

的確只係一般,未去到高質

麻麻=/=唔似
真係一般

都係覺得hm個戰損頭最好

HM>紅藍>IRON GG>紅黑
但紅黑由佢公佈變到而家都接受到啦

個陣睇到 嚇撚死我

點解85大腿入電咁難開，巴打有無方法開？

用力啦屌咁驚就唔好入電算

小弟想問下
諗住係fb買mk 85現貨
咁賣家本身攞figure張單=保養單？
咁我以後用咩單換新頭雕呢

改usb供電

保養單換頭雕

型到呢

有無人會睇MK
唔知HT有冇機會出

講緊咩

Mortal Kombat

MORTAL KOMBAT電影
如果真係開又係一個大坑

鬼佬市場有得做
但亞洲市場應該唔大

有冇機會出Dune 呢

咁縮寫真係唔明
Vgm 條line ht都冇乜點理,係靠batman Spider-Man

今次係電影，出MMS就正

DUNE都正
有幾個都可以用舊頭雕再改
DRAX AQUAMAN CABLE

希望HT出多啲三大IP以外既嘢
上一隻開訂係銀手基哥
再上一隻好似已經係IT

Battlefront 2一隻都無出過想追 snow trooper double pack

我估出都只會出主角同佢老母

呢set又係冇人放

AGGER
不過始終做生意
買咗個IP版權返嚟可能出得一兩隻
又要預視套戲/劇/GAME受唔受歡迎
到一出就可以開訂
所以我估佢都唔會亂咁買啲IP返嚟

想佢出埋matrix 2 neo

出1唔出2
等到放棄左

紅黑派貨都仲開緊訂 如果佢話會加頭實多一班人去訂

要訂一早訂曬 bd thanos都仲有

隊長上咗貨又唔派貨

比少少時間 班staff點貨啦

下次早少少訂

玩家的逆襲

明明好多野可以出

對fallen order都有興趣

我想要Agent Smith

想問下如果係fb買隻mk 85過左補
未開過既話 如果開左先發現有問題例如甩漆
有冇得上信和20樓整？要唔補錢？

你可以上fb群組用50蚊徵一張保養單

有出過板 已經變左猴活收藏之一

徵完條友咪冇得換頭雕會唔會？

交換

美隊早單非一般人有啦

是？ 未見過
有相？

18年動漫

上面巴打講agent smith

巴絲打！ 你哋係fb買全新冇開過既figure
會唔會即場拆貨驗貨
檢查下啲胶位黑色膠或者有冇透明膠袋裝住？

neo都是1來
影緊的是沒出的agent smith

我都是
一直都只是見講過neo

派到公開首日好似

咪癲 你咁check 要陪你係地鐵站玩幾耐

圓貼未開已經係全新
邊個會比你拆開睇，咁佢咪變左唔係全新

邊度會有圓貼？彩盒定啡盒

紅黑GG 頸joint 抆唔番出黎點搞

不推文

Sorry

試下尖嘴鉗

啡盒上面同下面膠紙未滅/正常=全新
彩盒上下張原貼正常=全新

彩盒
你驚既，交收前同佢講定交收個陣比咗錢先
然後再check下入面囉

7下7下咁

我習慣同買家講比完錢會係佢面前打開

用咗不推中共就會倒台香港有普選
好似係

Mk 85 見人unboxing好似彩盒冇圓貼

85側拉點會有圓貼

Sorry ching
等一隻入手
係驚d仆街玩完當未開賣
所以要做定功課

有啡盒就唔使check原貼啦 個啡盒膠紙正常就得
得彩盒個啲先要check 原貼

Thx ching

再唔係收單上埋20F交收即場開

佢攞左貨啦

啱啱見到iron spider未開盒好撚吸引
但屌條友話成年前張單dump左
巴絲們點睇

張單for 保養
過左14日已經係廢紙
都係個句 買全新 check 下啲膠紙同圓貼就得

你要張年幾兩年前既單黎做乜

張單有咩用？

留念

好嘢，就快派啦

你咁驚不如你睇人玩玩具算啦

唔洗理條On9 日post夜post啲官圖催派貨

點睇都似派埋tony 再 1/4 spider 先到佢

你哋咪又係成日叫春，有乜資格笑我

依家玩玩具除左要玩盒，仲要玩埋單

Expected to Ship: Feb 2021

最好賣家比埋證件相

有劇透唔睇唔好㩒

你㩒少左次隱藏
已幫你加返

識唔識四重加密？？？

做得好又有人衝出黎比人吊

講明有圖都比人屌 雖然唔意外張圖一早有

屌唔好推

隱藏要4層，唔係3層
你依家同無用無分別

唔小心推左
自膠

不過張圖係兩年前原本比iw用既
其實無參考價值

睇完圖都唔知佢係乜水

條友前幾日已經淨係用3重
BLOCK撚左

你老闆⋯
又直接出圖

特登改名 同黑奴一樣 想洗底

佢好似唔識用4重成日都見佢仲三重就算但係唔知有咩用

今日有冇嘢派/開

阿哥冇禁都睇到點算先

睇到幅圖都唔明講咩(仲未劇透到)
但有巴打講解埋完全明白了(完全劇透了)

玩嘢

撚哂狗

我個個月都改名架啦

唔係講緊你

今日safe

出哂名

唔撚識就唔好post喇 dnlm

我之前叫死黑奴譚德菜

佢好貼心架啦 喺對班cdrom方面

新post

拎得gg
想等埋ca
Ca快啲上多返水

咩事 仲快過ca
仲諗住ca有得拎先

可能知啲人唔想拎 派多啲 清下倉

紅黑應該多單過ca

點會呀
ca係咁有人排隊喎，最後收夠訂截9埋
紅黑俠已經係熱潮尾聲啦

991

992

993

994

995

996

997

998

1001